有冇人有做smile矯視?

我200度近視都無
平時生活都無戴眼鏡
係打波揸車先會戴
而家又心動想去做smile
其實係咪無人咁淺近視都去做smile

做咗

幾多度近視?

我近視475，我都想做

400幾 有fd得嗰幾十度都去做

留明 六百度想做

我近視散光都100
但睇嘢好矇
好想做

師兄近視唔深反而做翻lasik準啲喎